今年世界盃爭d 野

就係冇左tvb ，一班唔關事港姐 同阿叻 ，舒服晒！

我要桂神同鍾仔